關於食野

點解食野有時會下排牙會咬到上排牙，好似變左下便包住上便，個一下d牙會好痛好似兩舊石仔磨埋一齊咁